---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 2
    tid: 140
    year: 2020
    month: 07
---

Sziasztok!😊 Tudom, hogy cukorbetegként nehezebben gyógyulnak a sebek, de esetleg tudtok valami krémet ajánlani, ha van ilyen ami segít?  Válaszaitokat előre is köszönöm! 😊
---<<post_delimiter>>---
Én is próbáltam már sokmindent de semmi.. Figyelek hátha vki tud vmit
Bemész agyogyszertarba és a gyógyszerészek segitenek
Nekem a sebhintőpor segitetett😊igaz,kb.5 hónapig poroztam..😏
Ez volt a hasamon..😒😢
Bocsánatot kérek Tőletek,hogy ilyen "durva" fotót posztoltam,de lássátok ilyen ronda sebet is.helyre lehet hozni,csak,hónapok alatt..😏😏😏😏😢😢😢😢😢
Én az aloe Vera levelének a belsejében kenegetem
Az aloe nem mindenkinek jo en probaltam nekem nem jo orvoshoz kell menni
Hát a doki a legegyszerűbb.
Körömvirágkrém.
Entudom mert nekem is van nem gyozok mosni mert van mikortosze verzek mindent de nekem etol fuhetlenul gyogyulnak csak egyik hejen meg gyogyul a masikon kijonregeteget probaltamart por gyogyasznalis jartam amit adot nem voltjo en most ojan szapant es tusfurdot jasznalok amiben van olaj es nem szaricsa a borom dav szapan es tusfurdo de a gyogyszertarban van kimodotan cukor betegeknek tusfurdo meg kremis csak nekem sok aseb es azert nem vetem meg
media3.giphy.commedia3.giphy.com
Friss aloevera levélben lévő gél az , ami nekem nagyon jó !
Körömvirág kenőcs.
Cink tabletta
Iharosberény Kék Lukács gyógyszertár. Segítő készek. 24-óra alatt megkapod a készítményt. Én a kék kenőcsöt használom. Telefonszám:0682720312
https://www.richter.hu/hu-HU/Tevekenysegunk/Termekek/Pages/Curiosa-sebkezelo.aspx2Richter Gedeon Nyrt. - Curiosa sebkezelő...richter.hu
Nagyon kedvező hatással volt az AloVera zöld krém seb kezelésre felfekvés sebeit is nagyon szépen gyógyította Édesanyámat kezelve. Kék krémet is használtam, de ez kedvezőbb volt.
Kézzel kell bekenni reggel, este lemosni, éjszakára vissza méz! Nagymám használta antibiotikum a méz! Nem lesz köze a betegségünkhöz! Próba szerencse! 😊
Mézzel!, *** jav!!!!!!
Belsoleg gyogyitando gyulladast kell csokkenteni van erre termeszetes gyogymod de 6honapos kurat kell vegig csinalni
